悲慘的屙屎經歷

差唔多屙晒出嚟嘅時候
發現有粒屙唔出
用咗三分鐘想屙佢出嚟
都係唔得
發現唔對路就望一望個屎眼
發現有條嘢吊住左我粒屎
我囉柚郁嘅時候 佢就會跟住搖
係咪因為我食得太多菜所以啲屎太有纖維
同佢抗衡左成五分鐘 都係屙唔出
最後經歷過自己內心嘅掙扎
決定係隻手度包咗好撚厚嘅紙巾徒手攞佢出嚟
終於可以逃離廁所
隻腳麻晒
但係粒屎喺屎眼盪千秋嘅畫面我永遠都唔會忘記

拉出黎果吓好正

食完金菇要用手拉出黎

隔離post見到人痾屎俾蛇咬賓州
樓主算好好啦

我都試過，舊屎吊喺屎眼度，好似喉嚨吊鐘咁fing fing下，最後用手拉埋d屎尾出來

我都試過

坦白講係幾爽嘅

原來有同道中人

成個畫面好詭異

懷疑樓主係隱性Gay佬

成功感姐

去殘廁屙屎唔記得鎖門
比女神同佢班八婆姊妹打開咗廁所門見到
班八婆仲周圍講我細到粒豆

咁你都真係戇鳩嘅

有次太急冇點睇就衝咗入厠所
疴疴下聽到有細路女講野
仆你個街即刻驚到9都縮埋
好彩過咗一陣聽到個阿爸講野
仆你個街好心咁大個女就俾佢自己入女厠喇

都明白個老竇擔心個女嘅心情

屙完屎塞廁所

點樣可以望到自己個屎眼

我最驚係喺人哋屋企屙完屎
但係沖唔到廁嘅嗰種恐懼
或者喺學校屙屎
沖廁嘅時候見到啲水越嚟越高嘅恐怖

最悲慘都係要入旺角百老滙入面個廁所⋯

師兄 detail

佢老竇都入錯

搭緊公司巴 係沙頭角出九龍塘
係放工前已經搞左成日長沙
一上車無耐已經又黎料 成程車唔敢訓
一萬隻大笨象奔騰緊 全部集中向住肛門出發
應該係暫時一生人中肛門活躍肌最用力時刻
九個字多啲車程
一到步忍盡起身落車就急步行去又一城仆佢個街仲要經過地鐵站上落電梯一段路先到洗手間 個刻除咗驚會忍唔住就係去到仆街無位
好在 成功到步 我直頭費事攞紙巾包好廁版
一除一反一坐
Boomboomboom 嘩 流水 像清得沒帶半點花
流暢到 我完全無去制止發力截流
仲順過我痾尿
你話 有咩癲得過咁 就係人生中再發生一次咁樣既經歷
第二次本身又係腸胃炎左一排
自己衰 去打邊爐 好似仲要食辣
食個時無乜事 食完走個陣 嘩！
落到樓已經直達肛門
我好辛苦諗左陣算撚數 搵公廁！
終於我半跑住去一間樓上麥當勞 個時好撚驚如果被龜逗就仆街
終於跑上旺角近洗衣街間樓上麥當勞
上到去仲要有人用緊 我係出面差啲祈禱咁濟
佢揸出黎我就入去 又係 唔諗咁多 一反一除 一坐底
唉屌 又倒水咁倒
癡撚線

唔知而家仲有冇
個廁所其實就唔會對外開放嘅
但係就好多人出出入入
度門永遠都無機會閂得埋
入到去地下全部濕晒 又暗 又大量男人排泄緊⋯
但打完邊爐 你知啦旺角野 一定會肚痛
最後就⋯

如果你無鎖門有人開門見到你個下隻手擺係肛門又拉又推

咁你都叫柯到呀

之前都試過
仲要係商場 出面排緊長龍
果種恐懼真係好撚無助

WFH嗰輪成日坐喺度唔郁
搞到便秘+肛裂，次次都見紅

仲有一單 係新浦崗附近
咁食完pizza 唔知係咪隻手唔乾淨
埋單走之後 行幾步就劇痛 幾乎直出
之後緊係搵廁所啦 行到去一個類似街市咁既地方 有好似3層高
我入去搵廁所 行左一圈都無 就問個冚家剷保安
佢話2樓先有
咁好啦 捱住咁行上去 又要搵
終於見到個男廁門口 心情緊係開始放鬆啦
之後就仆街
我 立即 屌你 老母！
原來鎖撚左架！！！

會唔會係蟲蟲嚟

你係點睇到你自己嘅屎眼

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

你慘過我
但我個程九個字既車無得走真心癲

ching對波幾大

我諗起蓮蓉屎

寄生蟲

你都有隱藏性gay因

我以為碌鳩黎

有好潮文feel

見到有個屎字
諗住入黎睇圖
連登係咪已經變咗質

由細到大都唔會去公廁中六個年肚痛早退返屋企途中菊開

多謝你
但慘在 係真實事件黎
係發生係我身上既真實事件

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走Seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！

做咩抄我

唔講結局即係瀨咗屎？

手嚟

屙屙下比蛇咬龍頭

無圖點討論

有冇人試過會係急屎嘅時候特登忍多一陣（非緊急情況）
然後會期待爆屎出嚟嘅感覺

屙屙下緊火要打飛機

屙粟米

食住飯睇呢個post

都冇圖怕咩姐

same

係咪咁嘅樣

對波墜到落肚

竹筍波

你條腸黎架

金針菇條

Gay

我都試過
好奇妙

有圖，廁所馬桶鑽出1米蟒蛇咬賓周，18歲仔當場濺血龜頭縫3針

你夠佢慘

我仲要試過兩次唔好搞我了

屎眼你點望的

有年搭西伯利亞鐵路
一晚凌晨時分訓訓下肚痛到醒咗，起身飲水食藥諗住再訓
過多陣愈來愈唔對路，想起身爆石

但當時火車準備停站，所有廁所都鎖起左（佢地廁所係一個洞，屎尿直接跌落去所以埋站唔比你柯）

見到廁所鎖左已經心諗仆街啦，肚痛到標哂冷汗
含淚拍醒男朋友，同佢講我肚痛到就瀨屎

佢一路笑到仆街一路幫我搵車務員開廁所或者車門，點撚知一個人都無

然後我叫佢幫我搵膠袋幫我睇水，我已經肚痛到眼淚冷汗狂爆 好撚想就地解決

佢個陣個表情好撚複雜，好擔心我痛到咁又覺得好好笑

然後佢叫我用生命力忍多一下，佢自己打開火車門衝落站用半桶水俄文問人有無廁所

點知真係搵到，我即刻9秒9碌過去，
正常入去會有個肥大媽收錢先比你入，我當時太緊火，一入廁所大叫： 我就瀨啦！！！！
錢都無比就入廁所爆到bilibala

爆到個下仲流左滴感動嘅馬尿
出到去比肥大媽恥笑左幾下懷住感恩嘅心番上火車繼續訓

我都認同試過就夠
唔係下下咁好彩可以安安全全完成任務

有你

所以拉屎一詞就係咁來

點解腸胃好差？

屙到上哂隱 每日唔屙就會發羊吊

拉出嚟嗰下好舒服

成班隱性Gay.......

我一定係慢慢fig嚿屎等佢跌落去

下 原來咁係熱氣？

坐機場巴上車冇耐搞肚痛忍左幾個字係青衣上青馬果段路標曬冷汗開始撞門有一刻諗住大叫一聲唔好意思痞低除褲痾好彩頂到收費站即刻狗衝去個公廁點知有人係入面拍門話師兄唔好意思就瀨出嚟...好彩佢又9秒9開門痾完出返嚟成身濕晒

又拉又塞又拉又塞

我都試過！

好爽

留意返呢個五毛黎

我試過拉韭菜

好on9 但我笑左

咪係成日響尿dup 屙緊時 d細路女企響老豆隔離，左望右望，都完全唔理人感受

太大舊塞咗廁所
沖咗幾次都沖唔走
最後拎咗支冇用嘅舊牙刷將佢一分為二先沖得走

m記廁格門口等屙屎
成個畫面出哂嚟 好真實

有畫面

屙完諗起喺日本食粟米天婦羅

望一望個屎眼？

又嚟

金菇好難消化

痾金菇屎好正！
見到啲金茹纏住啲屎

算啦

韭菜+1
嗰日仲要返工去廁所去得又多
去到自己都覺得臭

好幾年前
詳細唔多記得啦

大約係個人好好肚痛
搵左好耐廁所
終於搵到深水埗黃金對面間M記
去到男廁有兩格廁格
一左一右
每邊有一個人排緊隊
咁我就等是但一邊啦
但當時已經痛到我想係洗手盤解決

無奈，我果邊個廁格有人出黎
前面果條友入一入去
無奈佢出番黎排左旁邊既廁格
咁我就拿拿聲入去啦

一打開門 好撚臭
見到一個冚埋左既廁板
世界上除左拆炸彈
應該冇野緊張得過打開一個 琴埋既廁板

一打開，滿滿的屎
Ok! 冇問題， 由於太急
我仲ok，照去
關上門，打算....

？！
衝擊既畫面出現左
係門後面咁大個人第一次見到「屎手印」
有好幾個「屎手印」係門後面
仲要係明顯抹上去果隻

但真係好急好急
唔緊要
照去！

直到我關上門 打算鎖門
門鎖上有一舊完整既屎
我真係接受唔到
頂唔順
我出番去排另一邊既廁格
我地一齊望住雨一個人入去
之後佢慢慢排番係我地後面...

我細個都試過吊鐘咁，老母幫我徒手拉出黎，而家諗返：點解佢唔用紙巾，最慘既係我果期次次都係咁，佢都幫我拉左4-5次

細個屋企冇電腦，成日落社區中心玩電腦，有日玩玩下肚痛就瀨咁款，狗衝社區中心廁所，諗都唔諗就除褲痾哂出嚟

跟住就仆街啦，一個細路又點會帶廁紙係身呢？而間仆街社區中心廁所可以冇廁紙.........

最後.......我犧牲咗我當時最鍾意著嘅底褲，仲要抹唔朝淨，沖廁又沖唔走我條底褲，之後出返去扮冇事繼續玩電腦成世都記得我條底褲

下 我日日都係咁 就咁柯 會甩甩cutcut咁 柯唔清
長期keep住用甘油泵 但用完 又要等佢 排返清啲殘餘液
有用過下就知， 已經習慣左

我會 不過一定要係家

好癲喎大佬

有無發現出返嚟排隊個下已經唔急
太絕望

我最多都係試過屋村酒樓個廁所屙屎無大家咁癲
不過成日唔知係趕時間定開大玩手機多, 成日屙唔清, 屙極都仲有啲係肚, 谷唔到出黎, 但企返起身又有啲feel,
但係星期六日係屋企慢慢屙就會清哂

食完串燒韭菜, 痾屎成條韭菜用手抆出嚟

屌我都試過
最尾用衣架一分為二
個衣架唔使要了

想睇番哪兒來的屎潮文

樓上有

係啵 thanks

笑撚死

呢幾日便秘

好細個時可能飲水唔夠
D屎硬撚過石頭
有次就撞正只出到舊屎個頭小部份
真係谷出黎一放鬆就入返去果隻(呢個係錯誤示範唔好學)
因為細個又唔識又唔開聲問最後都谷到出黎

過程中都覺得自己比舊屎插入屎眼 並無快感

試過，果斷係青馬前落車。 冇落真係唔知有咩後果

細個去大陸旅行，行行下有d急
咁行去附近間公廁啦
入到去，見到其中一格道門半撩就打算行過去屙
一打開，見到個阿嬸屙緊屎，仲用個屎眼對住我
然後屌鳩我做乜開門
我嗰下嚇到呆左
自此就唔敢再去大陸d公廁

屌，細個真係唔知原來有人去廁所唔閂門

呢個係我表弟嘅經歷
佢由細到大腸胃不嬲都唔好
玻璃肚 呢頭食完 個頭就要痾
佢有次懶有風度感送囡囡返屋企
。。。。點知。。。。
那夜凌晨 佢坐上旺角開往秀茂坪的紅van
坐到一半 佢已經feel 到黎料。。。要爆喇
咁佢死忍。諗住快快手送完。飛的返去爆k
點知人算不如天算。。。
俾囡囡chur左陣。打左陣車輪先走
但係啲屎sss已經去到門口。加上方圓百里都冇廁所
佢就選擇露天排放。。。
佢同我勁威威咁講話
“我匿埋喺垃圾桶隔離痾。夜麻麻冇人見到嘅
全程由痾sss到走。唔洗1分鐘 完整一pat sss係垃圾桶隔離”
之後佢都有繼續送囡囡返屋企。
佢選址痾屎個到係送囡囡返屋企同走嘅必經之路
事發之後佢發現有張通告話啲狗主冇公德心 隨意留低啲狗屎
。。。。。。。。。。。。。。。。。

發現唔對路就望一望個屎眼

你點望到自己屎眼？你個屎忽對住塊鏡？

Sor 頭先無追po

係咪冇紙巾徒手炆屎

好易上隱